有冇人whatsapp對話記錄某啲唔見咗？

但入返去聯絡人撳入去睇又有個記錄架喎 去返對話個度又揾唔返

push

屌……我都係 今日update 完就係咁，uninstall再restore backup 都唔得

一樣